---
title: Kegiatan ini untuk membangun pemahaman dan penajaman tujuan coding berita syariat Islam
date: 2012-02-11
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb
---

![200px-Februari_11_2012_AJI_Banda_Aceh_Pelatihan_Coding.JPG](/uploads/200px-Februari_11_2012_AJI_Banda_Aceh_Pelatihan_Coding.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk membangun pemahaman dan penajaman tujuan coding berita syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Jalan T. Iskandar Beurawe

**Jam** : 16.00-18.15 WIB 

**Hadir** : 
* Pimpinan projek,Mukhtaruddin Yacob
* Penulis Newsletter, Maimun Saleh 
* Coder, Salman Mardira 
* Coder, Alaidin Ikrami 
* Coder, Zulkarnaen Muchtar 
* Trainer, Fahmi yunus
* Penulis Newsletter 
* Manajer Keuangan  
 
**Ringkasan** : 
* Pemahaman coding media 
* Koordinasi penggunaan Strategi analisis media
* Menyesepakati penggunaan strategi pemantauan dan analisis media 
